［好大疑問］如果第時有人著黑衫揸住疑似槍械捉走d 女仔

真心我好大疑問
如果第時有變態佬著黑衫拎把疑似槍械出黎，制伏左個女女，而叫佢出示警員委任證佢又唔出聲
咁我地係咪只可以眼白白睇住個女仔比不明來歷既人拉走？

警察有無諗過，呢種混入示威者既行為，有機會引發到其他社會同治安問題，例如變態佬冒警捉走女仔去女女女？
唔該有無人解答到我呢個疑問，我好擔心我個女出去和平集會會被不知名既人捉走，去問警察有無拉到個女又被警察屌阻差辦公

唉屌，我心中好憤怒，但我唔知可以點做。。

求下大家幫我推，我真係好擔心好憤怒

唔該

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

延伸閱讀：
香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？我們需要更多！

如果有人扮畜龍 捉走黑警老婆仔女去強姦 真係唔知點算！

真心，班友剩係識屌人，又無編號同委任證
我點分佢地係真警察定變態佬？。。

冇答案 呢度連登唔會有可以令你心安嘅答案 anyway 你不如貪心個女會唔會俾警察女女女好過

呢層我都好擔心
但最大問題係，警察做臥底，執法時唔出委任證，咁邊個知你真係警察？
求其阿豬阿狗拎支bb 彈槍出黎話自己係警察都得講真
警察，唔該你地用下腦，唔好再做埋d on9 野攪白色恐佈，我同個女都好驚呀屌你老母

佢哋會覺得抵死

求解 無出示委任證 仲會唔會話係襲擊差佬

等佢俾人捉走，你係旁邊喊

無架，一日唔贏，一日唔解散警隊，呢啲事都有可能發生架。你認命就吞左佢，唔認命就同我地企出黎

其實中共最出名其中一種就係抹黑
可以試下著住撐警衫去搞事
睇下D狗又捉唔捉

香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！